宇宙大爆炸 恆指有指沖爆頸線現頭肩頂

有貨走好走

圖？